點解惡夢永遠都唔會完

如果可以停止思考，乜都唔洗諗就好啦

有咩幫到你？

你若難過
來用美夢填滿
空虛

所以現實先至係地獄
只要多生存一日 就多一個機會遇上殘酷,痛苦同不幸既事
而一旦遇上左 係今後既人生
呢啲殘酷,痛苦同不幸既事既回憶都會不斷不定時浮出腦海
強迫你去感受多次當時個種痛苦
活得愈耐既人 會遇上既殘酷,痛苦同不幸既事就愈多
而愈多呢D經歷 你回想起相關記憶 從而被迫感受多次當時個種痛苦既頻率就愈高
而你就會愈痛苦
所以死其實真係唔可恥
死只不過係逃離痛苦既手段

要逃離惡夢
就要成為人哋嘅惡夢

呢排生活壓力大唔大？

要夠癲
要夠喪
要無視世俗框架
因為冇人救到你
One, Two, Freddy's Coming For You~
Three, Four Better Lock Your Door~
Five, Six Grab A Crucifix~
Nine, Ten Never Sleep Again~

GN

我見你近幾個post都好需要搵人傾訴咁 你想唔想講多少少情緒咁唔穩定嘅原因？